白衫上水被打

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

夠啦 唔好打啦 聽到都煩 屌你老母

我屌，呢d垃圾唔死都冇用
對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

有無長版本

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！